和平就當我地傻仔？

和平示威就無視我地👌
百幾萬遊行都比條八婆無視👌👌
手無寸鐵示威又比警察濫權咁打👌👌👌

所有嘢都係因為你個垃圾政府，
先搞到我哋香港人咁憤怒。

如果政府再唔搞好我地嘅訴求，
我地香港人只會更加激進。

只是我個人嘅想法。